依家連香港被入侵都可以被吹捧做一種港式文化

屌你老母香港01

不過大把人都唔當係一回事仲覺得好好玩咁
但係去到一間餐廳 基本上全部店員都係講唔正廣東話甚至唔識講 要到暑假可能先會遇到一兩個暑期工既講得正廣東話
居然可以覺得係一種文化 完全唔覺得被人逐步入侵緊

做hk01果d賤種不嬲死全家

溫水煮蛙